仆街，連渣馬都俾蝗入侵！

痴撚線，係維園見到一喼喼蝗去攞衫！

年經

有個大陸親戚都走落黎跑
懶健康咁好嘔心